懷疑買左假火酒

有冇人識依兩隻野

唔識分係甲定乙醇

點解覺得假

上面個枝係異丙醇,我都有

樓主飲完冇醉到開到 post

無寫成分 同埋我嗰區藥房報過有假火酒

上面你冇影到
下面果張有寫

下面冇寫幾多%果d，上面果張完全冇寫野

Push

唔係75%咩

隻味同平時用開果種唔同，唔刺鼻

點唔同法

陣味少少攻鼻 但好淡

我都有上面果枝
懷疑係假所以都無用過

我都有上面果支
佢寫rubbing alcohol
上網睇係等於isopropyl alcohol

上面嗰隻牌子出開消毒藥水 咁都比你哋話假

我想請問大家知唔知呢支係咪假酒精，都係冇乜味道

我都有呢支, 但係勁重酒精味喎

但係我聞落去同平時藥房賣開金星牌 嗰啲普通酒精比較 淡好多